地鐵站內即時露出放金！

屙係個飯盒到，宵夜

隔住個mon都聞到臭

黃衫會唔會當開飯

黄衫狗快啲執啦 你地有份加速

嘩屌, 叫d 職員幫手食撚左佢啦

黨鐵求仁得仁

黃衫人又去左邊

支持內循環釀成日常嘅生活習慣

戴口罩突個鼻出嚟條撚樣呢？ 佢個盒入面可能有汽油彈

篤茄咁撚大篤

喂 黃衫狗 快啲上去打人 再屈佢有氣油彈啦

召喚考狗都失敗嘅黃景樂先生

食哂佢

黃色衫食屎狗：

正！有得加餸

明明行多幾步就有廁所 屙完先同你講前面有廁所 再罰你1500清潔費 狗鐵又贏